中大宣布今晚（10月9日）停課CUHK announces cancellation

To: All Students and Staff of CUHK

In response to students’ growing concern about personal safety arising from public transport disruptions and road blockages while travelling to and from the University in the evening, The Chinese University of Hong Kong (CUHK) announces that all evening classes scheduled to start at 6:30 pm and after will be cancelled today (9 October). Students may contact the respective Faculty/Department for further details.

The University will operate as normal. Unit heads and teachers are advised to exercise flexibility when handling the attendance or punctuality of individual students or staff members due to traffic problems.

The safety of our students and colleagues is always the University’s top priority. The University again urges all students to avoid high-risk sites, and pay heed to your own safety and that of others.

The Chinese University of Hong Kong

致：中大同學及教職員

因應同學擔心今晚公共交通服務及道路受阻而影響往返校園時的人身安全，香港中文大學（中大）宣布今天（10月9日）下午6時30分起開始的課堂將會取消。同學可向其所屬學系/學院查詢相關安排之詳情。

大學於今天會如常運作。大學已通知各學系及單位彈性處理個別學生及教職員因交通問題而遲到或缺席的事宜。

同學及同事的安全是大學的首要考慮。鑒於社會情況持續惡化，大學再次呼籲同學盡量遠離危險地方，並時刻保持冷靜，保護自己。

香港中文大學

點先可以令佢停埋 undergrad

之前幾日已經有停 唔係新鮮事

poly 仲未有呀屌

hku 話唔會停

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

樹中都有停

剩係停 masterundergrad條命係咪冇咁重要

Master=支那人/米飯班主
UG=暴徒，仲要政府拎錢供

宵禁

宵禁
我講你知點解宜家應該打文宣戰